入境處處長維護國家安全不力，讓吹哨者閆麗夢成功出境，理應處斬

死肥仔區嘉宏害死下屬喇
激嬲中央
入境處目前錄得三單確診

危害國家安全
處長有冇犯國安法

黑名單冇寫閆麗夢咩？
做咩會走得甩

為國家添煩添亂喇
俾人去美國爆大鑊喇

我懷疑佢特登放條女出去

老凍認同

原來入境處唔止前線黃
連老頂都黃
手足

肥區

黃雀行動2.0

死肥區想推翻國家政權？
俾閆麗夢出境係違法

當時未立国安法

世事都俾你看透了，刁維尼都可能係黃

豬連九族 thamks

用番內地國安法就得,分裂顛覆國家呢d全國適用啦
一國大於兩制嘛
香港公務員都係內地公務員體制一部分,之前有條濕鳩講過

香港好似有條協助罪犯罪 早排仲拉左幾個

間接竊露國家機密，好明顯犯左國安法

前入境處處長曾國衛都走唔甩
冇交戴落閆麗夢唔出得境嘅咩

當時入境處處長換左人未?